水炮車

維園對出有大排防暴 咩事

今日616遊行啊

616一周年驚有人出黎掛

學生動源聯同獨立身份人士入紙申請616延續義士遺志，爭取五大訴求周年遊行

啲警甴食完冰出黎做小丑

主辦方有申請不反書但黑警冇批

睇死佢地以後都唔再批不反

得罪講句如果唔係我搭車經過個圖書館我都唔知今日有活動

連燈都冇人講佢哋竟然派 水砲車加一部音波炮咁俾面

Telegram講咗兩個月嘞

又和你fake

你搞撐警遊行 佢地即批